打手氾濫 各位巴絲仍需努力

無啦啦咁撚多厹，又叫春星座po又5p字，仲要個個都咁撚囂張，我極有可能相信係隔離論壇派過嚟嘅打手

據本人愚見，打手（或任何抵屌嘅）有幾種：

1、係咁放高登新聞嘅人
就算個樓主無任何評論，不停放高登消息真係好容易潛移默化令人覺得呢到係高登臨時庇護所。lihkg係時候要逃離呢個「由高登逃離」嘅階段，大家見到呢啲post唔好理又佢沉就算，隔離論壇（包括baby kingdom、香討、高登）搞成點關我撚事！

2、5p字嗰班
自己文盲仲要聲大夾惡，擺明聊交嗌，好撚有可疑。建議大家牙完佢地老母後block鳩咗佢地就算，玩單機玩得耐佢地就會收皮（希望用常人邏輯會理解到佢地）

3、厹 叫春撚 任何助長歪風嘅人
呢班人惡意令用家對lihkg反感，點對付佢地我都仲未諗到，唯有合巴絲之力屌佢地或者無視佢地啦

4、開post話「屌走啦唔好玩嘅」
無論開post者有心定無義，呢種負面信息好容易觸發到人嘅羊群心理，論壇係靠人靠留言，少一個人代表少一分戰鬥力，所以就算你自己想走都唔洗開post講，我地繼續留喺到上陣殺敵

最後，當然呢到同高登可以有分別，但既然以上種種都可以喺其他論壇、從其他途徑去取其需時，打手同5p仔你地走啦屌你地老母！！！

默默留低一個正皮

啲5P仔話咩「接受其他文化」真係得啖笑
5P唔係咩其他文化，係劣質文化，一定要屌！

高登不嬲都有

用文化兩隻字係侮辱左依兩隻字

咁中意佢個5p文化未返5p囉嚟呢到做咩，污染哂啲文字

話高登不嬲都有嗰啲，我重申一次
呢到唔撚係高登

中你老母

嚴打5p

多謝你提醒 打返鐘意

[置頂]
屌走5p 你我有責

成班垃圾5p mk 阻撚住我睇po block 極都block 唔完

吹水台勁多叫春post
咁多交友app唔用 用個無得pm嘅論壇把撚
阻住哂